罷工有無用根本唔係重點，係俾機會大家展示決心

周六日夜出黎鳩屌，遊行零成本，咪個個都做囉
但係去到罷搭港鐵用綠卡。就話趕時日有風險輸500蚊，又乜又柒，更加唔講罷工喇。

如果香港法治，公民權利同言論自由對你黎講係好重要，咁點解連少少成本都唔肯付出？

廢話唔多講，香港人肯再企出多一步，先好講自己有人權，得把口無撚用，要action

true

Push

唔好再話自己武力唔夠，贏輸睇你決心！
要贏就要升級，心態要升，力量要升，以殺狗目標

石油氣：大形目標，狗宿舍，狗屋
刀，鐵技：落單狗
貨車：狗群

要人地殺狗之前，問下自己憑乜指指點點
香港人起碼要用行動展示到決心出黎先